[賣鞋］Converse Renew Cotton 2020 Egglet

是咁的
本人著38 但得返39 見大少少都應該得掛
點知都係好鬆 所以唯有賣返出黎
我$679買返黎 而家可以以$630-650 賣出去
有無人想要？真係幾靚嫁
有興趣請dm